轉由 陶傑Channel

轉述 ：

午夜旺角，雨中街頭。有如雨果小說和音樂劇「悲慘世界」的街頭抗爭場面。

形勢混亂，顯然有林鄭及其幕後勢力的臥底，混入抗爭對伍中，令暴力不斷升級。

請年輕人現在跟保持冷靜。記着：下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘。Be Water，應該柔軟的時候，要柔軟，不必，也不可，時時都維持剛烈。Be courageous, but also be smart !

願大家平安。